英國brexit唔肯比嗰£39b, 香港求撚其送比大陸！

boris johnson 想唔畀錢就咁拍屁股就走！其實£39b幾多錢？即係3900港億港紙而已！

香港沙中線 800億 機場三跑2000億 蓮塘口岸1000億 港珠澳大橋1000億 高鐵1000億=5800億！

香港真係富可敵國極度大方

唔止錢，仲有好多問題未傾掂

咁你 咁你講5000幾億 有至少一部分 落咗啲工人袋 另外點都或多或少有少少經濟效益嘅
講到個世界非黑即白 畀你啲錢會點用呀

請美國幫香港獨立。 保香港未來500年平安。

有5%落香港工人袋算好嘢

人事成本點都唔會係五個%
話曬相曬養起數以萬個家庭
講嘢可唔可以畀少少common sense
成日鳩噏 有論點無論據 點樣討論呀
泛民本土 有你啲咁垃圾嘅支持者 簡直係負資產

外國人工比香港低？

點解外國起基建唔會億億聲咁起？

佢講5%都落唔到工人袋 先話成個論點唔識make sence

另外 香港做工程點解貴 因為香港人工貴 仲要超級overdesign
安全系數 1.6 物料安全係數1.5 受風力 係可以抵禦20級颱風 design一層樓 安全系數 成埋可以超過三 即係用三倍物料 三倍價錢 做一啲同人哋一樣嘅嘢 點會唔貴
仲要超多人監督 監督員 仲要唔可以改dedign
曬 一改就好似港鐵單嘢咁 比人*到開花
根本係香港做工程 唔該是cost effective
樣樣都吹毛求疵 結果香港人集體埋單

好似就係 就係點都唔會冧樓

邊個同你講個重點係£39bn分手費？

香港d工程師同工人d人工貴得過美加歐洲澳洲？

其實你係咪有語障？

google語音